每次都話本主題已收到大量回報/投訴,可唔可以公佈下實數

1.
警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

2.
本主題已收到大量回報，當中含有被當地法庭禁止轉發之內容；管理團隊亦翻查來源網站 () 已經編輯原文及刪除有關內容；因此已移除本主題部份內容。

其實冇人會理你 你自己開個論壇好過啦

真

高登動漫台9成都係牙井d post
大分部0回覆
睇見都覺得慘

即係佢個forum
ging

咁佢返高登咪得囉，實冇人搶佢po, 又上紅人榜，又成個版都係佢post
橫行霸道啱晒佢,做乜要留喺度？

講得好 佢真係好撚煩

g持

收皮啦

連登風紀想開幾多個Post?

你現在聚腳在井台
想問下其實依家有人洗版係咪唔理?！

adman話大量就大量啦

最好講埋是否會員投訴

Ok

又屈?

有幾大量

連狗做野唔洗你教

佢惡曬？

井台主仲惡

惡撚過adman

唔可以

不嬲

係，成個台都係佢啲post

佢話事？

係

好

唔公佈

0
冇收過投訴

是嗎

是

為什麼

唔講

應該係0

咁邊個係1

Husky

..................

gay

this

估你唔到

幾時公布樓主每日投訴幾多次

太多了，數唔到

應該十鳩幾萬次掛

邊有咁少

每日打幾多次1823？

1823所有線都俾佢jam晒啦

adman又扮盲

係盲

打去講咩？
投訴比人係連登搶post?

推到加線

係
話要寄6c信俾我地

唔知寄左去邊

寄失左

去動物台post出黎
又可以開post又可以起阻嚇作用
等你班友重複post得咁過癮呀喇

重申一次
牙井是不會容忍的

唔撚話你知

``

點解要公開

唔得

係唔公開

點解唔公開，身有屎？

唔批

好想睇下樓主每日檢舉幾多次

大量投訴=井9連續投訴幾百次

全部都係井狗檢舉

佢有病 請包容

3十2萬9千7百2十4

OK

ban佢

可唔可以

why

冇得解 唔得就唔得

回一回好嗎

唔好

唔會講你知

快D公佈

唔會講

講出黎
樓主比人笑咋

駁唔到

冇人投訴

有投訴
全部都係井台主

咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗 雷奧阿帕基 皮

唔會處理

唔會搞

咁我搞

幾時搞

冇實數

收到！

唔會公佈